條街好凍，小妹而家縮埋左一舊

有無哥哥可以借件衫黎着

ok

小妹